[{"question": "https://www.zhihu.com/question/22850715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22850715/answer/210379161", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5473\u4e14\u4fbf\u5b9c\u91cf\u5927\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63605851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63605851/answer/210989099", "content": "\n\u56db\u5ddd\u963f\u575d\u4e5d\u5be8\u6c9f\u53bf\u53d1\u751f 7.0 \u7ea7\u5730\u9707\uff0c\u5f53\u5730\u76ee\u524d\u60c5\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63536572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63536572/answer/210788311", "content": "\n\u56fd\u5916\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u4e2d\u56fd\u884c\u6211\u4e5f\u884c\u201d\u6216\u6210\u529f\u6216\u5931\u8d25\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62464943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62464943/answer/210876798", "content": "\n\u624b\u63e1\u6743\u529b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/210467909", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50982661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50982661/answer/209829553", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6bcf\u5929\u90fd\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff0c\u5982\u4f55\u8ba9\u751f\u6d3b\u4e30\u5bcc\u591a\u5f69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63484482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63484482/answer/210636045", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u8fc7\u5ea6\u89e3\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25696300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25696300/answer/210745826", "content": "\n\u5982\u4f55\u62e5\u6709\u5c11\u5973\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26395298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26395298/answer/209618285", "content": "\n\u5b64\u72ec\u771f\u7684\u80fd\u6bc1\u6389\u4e00\u4e2a\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58003305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58003305/answer/210856798", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5728\u4ed6\u56fd\u5370\u8c61\u91cc\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63398298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63398298/answer/210858206", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u795e\u5947\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63312622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63312622/answer/210314375", "content": "\n\u6559\u5ba4\u91cc\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/210386087", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23189681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23189681/answer/210319506", "content": "\n\u94b1\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63319033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63319033/answer/209939978", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5f20\u96ea\u5cf0\u5728\u300a\u6f14\u8bf4\u5bb6\u300b\u7684\u6f14\u8bb2\u4ee5\u53ca\u90a3\u53e5\u201c\u6240\u4ee5\u4f60\u4e0d\u662f\u4e16\u754c\u4f01\u4e1a500\u5f3a!\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63319221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63319221/answer/210928182", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u4e16\u754c\u4e0a\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39750772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39750772/answer/210262634", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u7cbe\u5f69\u7684\u77ed\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43384485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43384485/answer/210630131", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u50cf\u300c\u667a\u969c\u300d\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63178949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63178949/answer/209801167", "content": "\n\u5b66\u4e60/\u5de5\u4f5c\u771f\u7684\u575a\u6301\u4e0d\u4e0b\u53bb\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/210181321", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37281800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37281800/answer/210833585", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u502a\u59ae\u7a7f\u8863\u670d\u8fd9\u4e48\u6709\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63424743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63424743/answer/210793787", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u4e0d\u8981\u8138\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27330476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27330476/answer/210816221", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u4e0b\u73ed\u540e\u7684\u95f2\u65f6\u7a0d\u505a\u70b9\uff0c\u5c31\u6709 3000 \u5143\u6708\u6536\u5165\u7684\u517c\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42138802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42138802/answer/210120423", "content": "\n\u54ea\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u7236\u6bcd\u7684\u4e09\u89c2\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63580454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63580454/answer/210692700", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u667a\u969c\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/211044139", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u542c\u8d77\u6765\u50cf\u6bb5\u5b50\u4e00\u6837\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49295364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49295364/answer/209885545", "content": "\n\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u89c9\u5f97\u6700\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59596497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59596497/answer/204409983", "content": "\n\u5973\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63315237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63315237/answer/210670849", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6700\u88c5\u903c\u800c\u4e14\u6210\u529f\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63551335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63551335/answer/210981508", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u6c11\u5728\u56db\u884c\u4ed3\u5e93\u62cd\u6444\u65e5\u519b\u5408\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63465339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63465339/answer/210680939", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6218\u72fc 2\u300b\u77ed\u65f6\u95f4\u5185\u767b\u9876\u56fd\u5185\u7968\u623f\u51a0\u519b\u7684\u7968\u623f\u795e\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60825419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60825419/answer/201920376", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u521d\u89c1\u89c9\u5f97\u4e00\u822c\uff0c\u540e\u6765\u624d\u53d1\u73b0\u5dee\u70b9\u9519\u8fc7\u4e00\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63514617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63514617/answer/211020145", "content": "\n33 \u5e74\u672a\u6253\u4ed7\u7684\u4e2d\u56fd\u519b\u4eba\uff0c\u8fd8\u80fd\u50cf\u4ee5\u524d\u4e00\u6837\uff0c\u4e0d\u6015\u6b7b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39902196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39902196/answer/210490798", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u738b\u5bb6\u536b\u7684\u65b9\u5f0f\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39517405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39517405/answer/209503781", "content": "\n\u7537\u751f\u5bbf\u820d\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31637520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31637520/answer/210931616", "content": "\n\u4e27\u5931\u4e86\u559c\u6b22\u4eba\u7684\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30276520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30276520/answer/210187507", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/209081059", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46394184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46394184/answer/211103662", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u7684\u81ea\u5df1\u89c9\u7740\u6700\u725bX\u7684\u9ed1\u7a0b\u5e8f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/208167224", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35890955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35890955/answer/211070014", "content": "\n\u5982\u4f55\u5c3d\u91cf\u5730\u81c0\u7fd8\u817f\u7ec6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62461235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62461235/answer/206395603", "content": "\n24-26 \u5c81\u4f60\u5728\u600e\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35776863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35776863/answer/210840854", "content": "\n\u4f20\u9500\u7684\u6d17\u8111\u7684\u529b\u91cf\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63367120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63367120/answer/210213047", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u4f4e\u5b66\u5386\u4f4e\u80fd\u529b\u666e\u901a\u80cc\u666f\u768490\u540e\u73b0\u72b6\u5982\u4f55\uff0c\u672a\u6765\u53ef\u80fd\u51fa\u8def\u53c8\u6216\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40234499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40234499/answer/209908286", "content": "\n100 \u5b57\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u840c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63407966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63407966/answer/209952224", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u978b\u5b50\u6bd4\u8f83\u767e\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63444484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63444484/answer/210892131", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u4eba\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/209869923", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/209951457", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/181807121", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63285632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63285632/answer/210933057", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u6709\u4e2a\u620f\u7cbe\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50293388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50293388/answer/210377167", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u628a\u65e0\u803b\u5f53\u6709\u8da3\u300d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55027347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55027347/answer/210667807", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u201c\u4e2d\u56fd\u8fd8\u4e0d\u591f\u5f3a\u5927\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63550573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63550573/answer/210933674", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4f1a\u6210\u4e3a\u5e38\u4efb\u7406\u4e8b\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40881091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40881091/answer/210215166", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u6709\u4e2a\u7eff\u8336\u5a4a\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61236094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61236094/answer/209218548", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u505a\u597d\u4e86\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u7684\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431352/answer/206671238", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec8\u751f\u96be\u5fd8\u7684\u624e\u5fc3\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32330571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32330571/answer/210387030", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u300a\u4eba\u7c7b\u7b80\u53f2\u300b\u8fd9\u6837\u900f\u8fc7\u73b0\u8c61\u8c08\u672c\u8d28\u8bfb\u5b8c\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u918d\u9190\u704c\u9876\u7684\u597d\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62215098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62215098/answer/199147590", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u7684\u300c\u8fdd\u6cd5\u300d\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37443338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37443338/answer/210711846", "content": "\n\u5916\u4ea4\u90e8\u771f\u7684\u5c31\u53ea\u662f\u5404\u79cd\u6297\u8bae\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29615733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29615733/answer/208358631", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u4e0d\u4f1a\u518d\u5403\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22590902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22590902/answer/210164965", "content": "\n\u5982\u4f55\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6323\u5230\u4e00\u767e\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25501230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25501230/answer/209020867", "content": "\n\u5bdd\u5ba4\u795e\u5668\u6709\u4ec0\u4e48\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35266109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35266109/answer/194982719", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\u529b\u88ab\u4e25\u91cd\u4f4e\u4f30\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/210615664", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34943814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34943814/answer/210131665", "content": "\n\u5065\u8eab\u6559\u7ec3\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63334274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63334274/answer/210862394", "content": "\n\u5982\u679c\u8d4c\u535a\u8f93\u8d62\u7684\u6982\u7387\u662f50\uff05\uff0c\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u957f\u4e45\u8d4c\u535a\u7684\u4eba\u591a\u4f1a\u503e\u5bb6\u8361\u4ea7\u800c\u4e0d\u662f\u6536\u76ca\u5747\u8861\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28404866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28404866/answer/209881515", "content": "\n\u600e\u6837\u5728\u4e00\u5e74\u4e4b\u5185\u8d5a\u5230 15 \u4e07\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63592785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63592785/answer/210963195", "content": "\n\u88ab\u7537\u670b\u53cb\u517b\u5e9f\u4e86\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62250094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62250094/answer/210377394", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff0c\u4e00\u773c\u5c31\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7231\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47315089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47315089/answer/210463416", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u6709\u300c\u8fd9 TM \u90fd\u662f\u5957\u8def\u300d\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61590566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61590566/answer/210105789", "content": "\n\u8138\u76ae\u5f88\u539a\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62970102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62970102/answer/210224575", "content": "\n\u5a36\u4e86\u4e00\u4e2a\u5904\u8fc7\u591a\u4e2a\u7537\u53cb\u7684\u5973\u4eba\uff0c\u89c9\u5f97\u5bf9\u751f\u6d3b\u5931\u53bb\u4e86\u6fc0\u60c5\uff0c\u4e00\u60f3\u5230\u5979\u7684\u8fc7\u53bb\uff0c\u505a\u4ec0\u4e48\u90fd\u63d0\u4e0d\u8d77\u5174\u8da3\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20431221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20431221/answer/209587082", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u68d2\u7684\u8425\u9500\u6848\u4f8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63491045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63491045/answer/209807299", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u7684\u73b0\u6709\u79d1\u5b66\u77e5\u8bc6\u90fd\u4e22\u5931\u4e86\uff0c\u53ea\u6709\u4e00\u53e5\u8bdd\u53ef\u4ee5\u4f20\u7ed9\u4e0b\u4e00\u4ee3\u91cd\u5efa\u6587\u660e\uff0c\u90a3\u4e48\u8fd9\u53e5\u8bdd\u5e94\u8be5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60961742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60961742/answer/209783664", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8d77\u4f60\u63a5\u53d7\u4e86\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63474468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63474468/answer/210265618", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u6700\u611f\u4eba\u7684\u8bd7\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33453309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33453309/answer/210337174", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u4e00\u4e2a\u7a7a\u6709\u4e0a\u8fdb\u5fc3\u7684\u4eba\uff0c\u53d8\u6210\u884c\u52a8\u4e0a\u7684\u5de8\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59017055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59017055/answer/210650862", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u840c\u5f88\u53ef\u7231\u7684\u7761\u524d\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63605701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63605701/answer/210977184", "content": "\n\u56db\u5ddd\u963f\u575d\u4e5d\u5be8\u6c9f 7.0 \u7ea7\u5730\u9707\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u591a\u5927\u7684\u5371\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22979658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22979658/answer/210131169", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u9ad8\u6548\u5730\u6253\u626e\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50697651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50697651/answer/210800850", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u79d1\u6280\u5f3a\u52bf\u4e00\u65b9\u78be\u538b\u3001\u8c03\u620f\u3001\u73a9\u5f04\u79d1\u6280\u5f31\u52bf\u4e00\u65b9\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62898981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62898981/answer/209615929", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u4e0d\u65ad\u548c\u5b69\u5b50\u63d0\u94b1\u7684\u7236\u6bcd\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61425097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61425097/answer/209967428", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u4e2d\u56fd\u5e38\u89c1\uff0c\u5728\u56fd\u5916\u4e0d\u5e38\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38904737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38904737/answer/210417744", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u8fdb\u6d3e\u51fa\u6240\uff0c\u600e\u6837\u505a\u624d\u80fd\u663e\u5f97\u5f88\u8001\u7ec3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58868509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58868509/answer/210014314", "content": "\n\u5982\u4f55\u56de\u5e94\u201c\u8361\u5987\u7f9e\u803b\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49078888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49078888/answer/209916827", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u5b66\u9738\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62095858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62095858/answer/197647540", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u8bb2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62094274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62094274/answer/209958261", "content": "\n\u5b66\u9738\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u9738?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49462568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49462568/answer/209427516", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u62a4\u7167\u7684\u542b\u91d1\u91cf\u5982\u6b64\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63435188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63435188/answer/210622333", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u6e38\u620f\u4e2d\u6700\u50bb\u7684\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61225166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61225166/answer/210645619", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u540c\u884c\u505a\u8fc7\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58400340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58400340/answer/210631981", "content": "\n\u627e\u4e2a\u4e0d\u6253\u6e38\u620f\u7684\u7537\u670b\u53cb\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63254750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63254750/answer/208335273", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u6233\u4e2d\u5fc3\u810f\u300d\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27599265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27599265/answer/210913333", "content": "\n\u8ba1\u5212\u751f\u80b2\u7ed9\u4e2d\u56fd\u5e26\u6765\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63464110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63464110/answer/211054317", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u53ea\u80fd\u7559\u4e0b\u4e00\u5757\u77f3\u7891\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0a\u9762\u5e94\u8be5\u523b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62722543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62722543/answer/210122857", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e2a\u96c6\u7ea2\u73ab\u7470\u4e0e\u767d\u73ab\u7470\u4e8e\u4e00\u8eab\u7684\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/209626870", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55090263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55090263/answer/142759631", "content": "\n\u7ecf\u7ba1\u51fa\u8eab\u7684\u4f60\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62137377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62137377/answer/210598834", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u901b\u77e5\u4e4e\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}]